呢條八波佢個食洋腸嘅臭閪

佢話叫香港爭取自由嘅人要集體自殺，然後佢會開香檳。